/*
 CmallIInternational.strings
 TudeSDK
 
 Created by Moyun on 2017/4/10.
 Copyright © 2017年 momo605654602@gmail.com. All rights reserved.
 */

"Background" = "背景";

"Customizing" = "照片定制";

"Original image" = "原图";

"no background resources" = "无背景";

"Reset" = "水平";

"Cancel" = "取消";

"Done" = "确定";

"No mask" = "无蒙版";

"Mask" = "蒙版";

"Choose a design" = "选素材";

"Reloading" = "重新加载";

"Please select a picture" = "选取照片";

"Take photo" = "拍照";

"Photo" = "相册";

"Choose existing photo" = "从本地相册选择";

"Promote" = "提示";

"OK" = "确定";

"MaxsizePromote" = "您选择的图片尺寸大于8000*8000像素或大于20MB，请裁切后再试。";

"ImageDestory" = "该图片已被损坏，请重新选择照片";

"LocalPhoto" = "照片";

"Stuff" = "素材";

"Text" = "文字";

"Buy" = "去购买";

"Slide up for Details" = "上滑查看详情";

"Cancel Editing" = "取消编辑";

"Finish" = "编辑完成";

"Choose existing photo" = "从手机相册选择";
